要香港人罷工係咪真係咁難？

星期六日就發夢
星期一至五就繼續和平

依家都擺明只會雙黑治港，
宵禁老解佢係唔敢出！

裝備唔夠佢哋玩，
罷工其實最直接！

推

罷課就得，低成本，罷工唔好玩啦

身邊嘅人個個都話聽日要返工
真係好絕望
點解唔用一日嘅人工去換取自身嘅安全

到時死咗入墳場大把錢，要養幾多個家都夠

香港人唔識諗，要講埋比佢聽點做先支持到個運動。

真係要比籍口比佢地擺工，不如咁啦堵塞果陣放行日薪或者part time。

全職月薪就說服佢地支持我地比籍口佢地番工啦。

咁樣無止境發夢
傷嘅傷，拉嘅拉

根本搵唔到轉捩點去升級行動，
同引起國際社會關注，開始麻木啦

高地價令人人做少日都唔掂

其實唔難

*比籍口佢地罷工啦

牛屎已宣戰

奴性太重

老豆搵仔TG channel已有全方位清算名單
仲有埋元朗警察宿舍密碼
好不安

只要有人癱瘓到交通就得
大把人好樂意被動罷工

除非香港個股市冧
否則外資商家係唔會表態支持

各位自己參透下

其實唔係冇轉捩點
反而係身邊嘅人根本仲係停留左喺個種
唔搞到我聽聽話就得啦嘅心態
對於一眾市民被打被拉
佢地嘅感受只會係
哦……
然後聽日都係要繼續返工
用盡曬個人可以做嘅方法都表達唔到
只能怪自己真係無用

只是笑笑口,我無野講

pish

係

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

屯元天暑期班如常上課

堵塞港鐵閘機

塞咩都好 總之要佢開唔到車，
好似有次地鐵全壞 搞到0的人番唔到工一樣

一齊去塞mtr, 咁想返既人都不得不一齊罷工！

工已罷
嬲撚到仆街

港豬
有名你叫

真係好難，其實唔洗全部人罷，但金融業一定要明冇？但有可能咩？當你唔番，發現其他大部分人都照去

幫佢哋罷！

快撚d做野
成卡都睇緊連登冇人郁

香港人有無咁重奴性我屌你哋老母

幫佢哋罷dnlm
特別係中環！

罷工冇可能
準時返工啦

香港冇乜工會就真 根本組織唔到

真係好難，我係辭職抗爭，工都冇做，點罷？

要供樓

係 何君堯叫人打藍線啦 好快罷得成

主動罷工嘅好少，但係如果塞死主要幹道/mtr逼人罷，效果應該會好好多

樓價唔跌7成無天理

我罷咗工

我地需要體制入面嘅人罷
海關 入境 ICAC....
體制以外政府當R痕